琴日有冇義士用左平平地既鏡又防到煙

想大量買，有冇人實測左

泳鏡有咩問題?
再唔係就要潛水鏡